有無人會呷另一半ex嘅醋

事關最近同佢嗌交 因為我覺得佢俾唔夠安全感我
佢話佢對上一個因為佢捉得太緊 最終搞到分手收埸
因為呢個傷口令佢今次不知不覺無做足安全感嘅野
雖然同佢嗌完 佢話會改俾番足夠嘅安全感我
但我唯一諗到嘅係佢係咪愛ex多過愛我
其實有啲野一直都feel到
我唔想接受現實先同自己講係我自己要求得太多
好妒忌佢ex俾我心愛嘅人咁在意咁愛
如果我同之前嘅佢一齊 大家都痴大家
你地話有幾咁sweet

佢都係唔想再因爲同一個原因分手姐

如果你feel到佢之後真係對你好咗你都唔洗擔心啦
如果你覺得佢都係得個講字咁係時候做好心理準備

咁究竟佢拍拖係為左履行每次拍拖都用唔同原因分手
定係為左兩方係過程都開心
諗起佢之前做到但而家對我做唔到真係好沮喪

有次我質疑佢係咪三分鐘熱度之後打回原型
佢好激動咁講話佢已經改緊 要時間改
希望我之後唔洗做心理準備啦

又唔怪得哂你男朋友

因為捉得太緊令對方離開自己真係會好有陰影

成日諗起女朋友個ex都好忟憎

咁佢好似都幾緊張你
絲打都唔洗咁驚喇

我曾經用犧牲幾多黎量度有幾愛，結果每次為左證明現任是最愛，一次比一次犧牲得多，一次比一次辛苦。
但識到而家果個之後，因為夾所以唔駛點犧牲，反而段關係舒服左結埋婚。
有 d野我以前肯做而家唔肯，人大左唔會做以前肯做的事，但不代表什麼的。

會唔會係你做得唔夠好
利申A0

同你經歷差唔多

曾經因爲俾另一半覺得成日管住而鬧交

到上一次拍拖俾好多自由個ex，搞到佢話冇安全感

我始終都係覺得如果一個人真心愛你中意你
佢會忍唔住唔吝嗇咁俾安全感你痴住你
希望佢咁樣純粹係因為陰影啦

點解呀

雖然係咁
但我覺得自己好低賤
要求佢 佢先俾我應有嘅安全感我

其實在意個ex係正常，有ex先有依家既佢

佢都話過同我一齊係最舒服
但背後係因為我為左迎合佢
拉低左自己對安全感嘅standard
後來我都係覺得唔夠安全感先同佢嗌交

如果唔肯做嘅係有關基本嘅安全感呢？

點先係應有嘅安全感

我本身係個好痴身嘅人 但我都俾左好大自由度佢
亦都因為我痴身 我成日都會同佢講我好掛住佢果啲
佢覆我message 我都會好快覆佢
嗌交果陣佢話過佢覺得佢即使放埋我一邊都唔理
我都唔會離開佢 所以佢先無俾夠安全感我

其實每個人都係獨立個體 都有唔同嘅諗法
姐係有人會受得住俾人管 覺得係安全感
有人會討厭俾人管 覺得你做多左
點解啲人唔做左自己一向嘅做法先
跟著再因應對方而再改變
因為始終做自己開心啲舒服啲

唉 但就係因為個ex搞到佢而家唔敢太投入感情

可能因為佢本身無del清ex嘅野無完全同ex斷
我先咁敏感
有野做或者打機消失前會單聲
得閒果陣就盡量快啲覆
會留意另一半嘅動態

可能為你好姐，一陣太痴身又太煩，坦白講我自己性格太想成日見條女，佢話我太chur,我有下次都唔會再成日搵條女，留返空間比人算

掉轉諗，如果佢無比呢種ex hurt都未必會愛上性格痴人嘅你啫，你存在對而家嘅佢係重要架

咁樣對女朋友嘅人都有女
唉睇黎我都係做成世單身狗

唔肯做 d on 9 野，唔關安唔安全感事 :p
講下我經歷，不過其實之前都講過好多次

其實而家我都有同幾個 ex 或者係果個女仔keep到朋友關係，我老婆都俾我單獨出去食飯飲野。可能因為佢都知我同其他女仔有咩原因唔會喺番一齊，戒心不是好高。

你做到令你老婆有安全感
好過瞞住同個女仔出街之後俾人發現
而家我淨係識得chur住我男朋友唔俾佢同個女仔fd見面 都唔知仲可以做到d咩
其實逼到佢咁緊唔係好事 但係佢都搞到我精神緊張
好辛苦

你係對自己冇信心，定係對佢冇信心？
我未見過嚴管跟異性相處可以成功防範到外遇的例子，要發生的始終會發生。

係我同佢拍拖嘅尼年半間 佢瞞住我同個女仔fd keep住出街 做好多我認為超出朋友之間嘅關心 完全無交代過尼個女仔係邊位
我已經唔識得點面對佢 我情願佢同我分手都唔想一直咁呃我
可能男士同女士嘅睇法會有所分別
點解佢地唔識得避嫌呢 有無諗過我嘅感受

咁佢又真係衰，唔抵幫。
呢條刺會跟住你一世，點解仲要同佢一齊？

真係好愛佢 如果無發現尼件事之前覺得自己好幸福佢好錫我一切都好滿足 而家我已經唔敢再信佢
佢應承我會改 為左我同個女仔唔聯絡
始終都有條刺 唉

好，你加油。
有 d男人結左婚生左仔就會定性，希望你守到呢一日。

佢話十年黎同個女仔都係咁相處 只係朋友咁簡單
佢一直都唔明我執著嘅位係點解要講大話
已經睇唔到將來 只係等緊有日我可以狠心離開佢

你說你仲有愛，都不過是以前積落的愛。
唯有用恨才可以把這份愛扣減到零，先可以狠心離開。
如果你想快 d, 你可以 keep 住 chur 佢讓佢不耐煩，佢對你的愛亦會減少。

可能啦我自己就真係唔介意俾人痴 愈痴愈好
但見到佢改緊我已經心滿意足

你咁講我諗起佢同我講過類似嘅野
果陣以為佢求其up幾句氹下我
佢話佢而家最愛嘅係我 我係佢而家生存嘅目的

佢改緊都算係在意我啦
巴打點解媾唔到女呀

唔係個個男人都好似你咁定性
有時唔係唔信男朋友 而係唔信啲女人
加上男朋友有前科同埋佢本身好易抵受唔住誘惑
睇黎我都真係要做得好好
佢先會識得珍惜我或者佢做錯嘅時候會後悔內疚

你有無直接問過你老婆點解俾你出
如果我俾男朋友出應該只係因為我有個名份
同埋唔想逼佢唔俾佢做啲佢想做嘅野
而我內心應該點都會有少少失望或者唔開心
因為佢應該知道我會介意
但佢都會向我提出佢想去嘅要求

希望你地相處和睦

因為未遇到岩我心水 其實之前有一個幾中意 不過有朋友

會唔會誇左少少

不過有男*朋友

係咪要求太高呀
好多時都係相處落覺得唔錯就會慢慢發展成情侶

佢話佢之前死唔死都無所謂
因為佢對呢個世界無任何留戀佢唔係太中意佢屋企人
但自從同左我一齊之後 就無左呢個諗法
因為佢係呢個世界有我呢個留戀
唔知啦 你覺得真唔真

你好似未講到個重點 佢緊張你未先...

樣一般就ok
身材冇所謂
最緊要有同我有一個共同興趣，話題之類
咁樣要求好高咩

緊張你咩.. 講到你咁重要 又唔比安全感你 我覺得要時間去再多認識衣個人

同佢嗌完之後 佢的確係有改
佢今日陪左我大半日
番到去之後佢都好密唔係hea咁覆我message
我已經好開心好滿足

祝你幸福
btw 絲打有冇好介紹

我發覺好多拍拖對象同自己想像中嘅都有啲出入
佢對你好係其一
其二係同佢相處嘅時候覺得佢有野吸引到你
果樣野未必係你ideal另外一半會有嘅野
就好易撻著 成個過程諗番起都覺得神奇
我而家呢個話我個性格吸引到佢
而我都唔知我咩性格

多謝
擴闊下社交圈子 social啲 就唔難識到女
性格夠charm就引唔少女埋身